今晚一個人出去倒數 毒撚有咩要注意

返屋企啦，咪阻街

記住唔好著衫出去尖沙咀

唔好比熟人撞到 會好柒

Me too

射果陣對住地下射

射戈刻記得要倒數再射